慳油腳車

每日行60km左右，諗緊新款Hustler，但新車應該有排等
咁多位巴打有無其他介紹 2手都得 最好保值d啦 換車無咁傷

Prius c?
自己一個ok 唔好預坐人

Ae110 一皮買車 平牌費 留返啲錢入油 簡直無敵

Prius c 小心買左學神車

AE110

點解啊？副駕位有問題？

睇開車版發覺好多AE110 fans

同人講下價分分鐘8000蚊都買到 到時想換車賣返10000蚊出去有賺 符合你保值嘅要求 巴打諗諗佢

AE86

唔係講笑，當你5萬budget
一萬ae110,仲有四萬剩來牌費 燕梳 車場 油錢 ，
你丟佢係街除時夠玩2年錢

夜晚泊街. 返工渣去地盤, 粗養一流...

但如果正經養3/4千蚊個月停車場... 建議買好D...

買水貨=日本租車公司牛肺

慳油腳一定ae110 或者echo 仔
Prius 呢類 慳你幾多油 車價都係返到 當你
ae110 1蚊一公里 Prius 最平都0.6
4毫紙差價 但車價差三皮 你行成七萬公里先慳到返嚟

牛肺jazz ge6

ching高唔高？
我學神車就係prius c，司機位張凳較到最後都仲係覺得幾逼

320d

唔明d人點解成日都要稔車價
貴買貴賣 平買平賣姐
就算1球買番來 99萬賣番出去都掂過碌蔗

你假設左普通油車say 4皮 PC 7皮
到賣車果刻大家都只能賣3皮

如果要渣到劏既話 你岩

Hustler冇力 下下三四千轉 其實係唔會慳到油
日系1.3~1.5 NA係最好 慳油得嚟二手價硬

Epower

正常嘅 一定唔係高
其實K car 行多Highway 大家又點睇？

多謝意見 我都係擔心哩樣野
2手日系1.3-1.5有無介紹？

好高啦已經

來來去去咪雙田

nissan tiida